[工具] IT狗全面上線!!

都知道大家出完街搵校巴既時候可能會check下車牌先，但係又緊張到手震？唔緊要，我呢個廢柴夾埋左另一隻IT狗整左隻可以影相做checking既TG bot比你地用！

而家想放出黎做試用

由於資金問題...呢隻BOT 用緊既plug-in 只會免費2500張相，如果發現影相功能出現error/冇反應 請使用手動輸入，如果發現使用量大會同朋友夾錢課金！

隻BOT係用黎CHECK偽校巴/狗車既

佢既特點係 佢可以影相黎check!
ID: Check_popocarbot

用法好簡單：
首先禁start

然後輸入車牌或者影張相比佢就得
文字輸入：
你打"tg1234" / "TG1234" / "TG 1234" / "tg 1234" search既野係一樣 所以唔洗執著大細階同有冇空格

影相：
由於我用既plug-in佢剩係會出一個車牌，所以如果張相入面有多過一個車牌佢會自動計分 會出計到最高分既車牌

本資料庫主要係使用左校巴同其他channel公布出黎既車牌，由於人手問題...可能未必即時update到資料庫，但係會盡快將佢放入去！

另外，我暫時唔會公開Add 車牌既function 原因係因為鑑於搵仔被利用，避免有d"人"入左d車牌係用黎報私仇，打爛左一啲唔關事既人部車。所以我決定呢個function只會比一啲我信得過既人

能力有限，唔識寫apps，有手足識做既 歡迎挑機！
我仲有個諗法就係：
做到一開個apps就開相機 認到車牌再彈個UI出黎話你知係咪偽校巴!類似係咁

光復香港 時代革命
願榮光歸香港!

光

復

香

港

時

代

拉

革

命

push

屌 咁正唔推？

好勁...

認車牌係點做到？
OCR？

推

自推一百 唔訓一晚

推到個個都知你係狗車

pusdhyjhk

Aa

校巴又出左新車牌
我都係死返去做下資料輸入員啦

Wowowow

Push

想知係咪行node js

假校車可以掛假車牌

之前有類似bot 都可以用

wow

cls好強
p牌大推

嘩巴打真係好西利

感謝

推呀

咁有用都無人推？

冷氣軍師唔落街用唔著

辛苦哂手足

掂

pish

推呀。

以我所知應係另外仲有兩隻都係check車

推!

我推

有用！

勁呀巴打！

有用post push

勁呀！！！

勁

正野,幫推

推！

lm學野！

勁！推

識IT嘅人好型

勁撚到

係咪用緊Google OCR?
我記得GitHub有人host過自己train嘅OCR出黎，可以睇下

點樣報車？

狗車現形

勁野，推

Tui

唔係用google呀 不過有諗過

推！！！！！！

推
btw 之前有巴打整左個android app用 google ocr api

推呀
唔好浪費樓主同朋友嘅心血

好乸勁

大家都幫手推下18號人鏈 P牌推唔到
係新一輪活動呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

技術好似佢呢個勁啲，如果佢認到晒所有車牌都ok同埋佢要整埋ios版本，因為iphone始終都係主流。唔support iphone都係有手足有危險 唔可以話i唔I dog

屌 痴撚線

up

樓主係咪用緊openARLP

咩黎

好勁

推
btw，想知樓主用咩technique去認車牌？
之前玩過下Google個vision API，但佢個response有d慢

IT support P牌狗推

sorry 打錯左

openALPR 先啱

都係用黎諗車牌，雖然唔support hk ,但係冇記錯country 揀俄羅斯係可以認到車牌，之前攞過黎研究fyp 用唔用得，雖然當時唔啱用，不過睇下你覺得有冇用

人才

IT狗 你的資訊真的很有用啊

PUSH

推一推

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

呢個好, 可以即刻check到係咪狗車

可以一試 免費又好用既野緊係用！唔洗搵人課金多謝你繼續關心我地既屋企 香港

請推爆

多謝巴打

多謝所有為呢場革命付出過既香港人

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

多謝樓主推

831, 多謝樓主

好野嚟, 幫推

推有用post

It狗進場

it狗好波

勁呀

I.T.戰時代,推~~~~

推完post今晚好出遮打啦

收工去遮打企下啦

推
話說俾架r34吸引到

好方便！次次急就打錯曬

圖個部應該劏左啦

help push

勁，用埋ocr

正到無朋友！

香港人真係好癲

多謝你！

好有用！

正

Lm

多謝你呀!!好有用呀!!!

幫推

Push!

樓主可唔可以聯絡你傾下，我有興趣搞你講嗰個Real Time 車牌辨識

利申IT9

推呀屌

好文要推

點解咁癲

認埋車款咁勁

一張圖入面有兩部車既話 可唔可以認晒兩部
不過有啲貴...

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Good

咁好似有屌屌勁喎

pish
ching ho ging

一世人未試過咁崇拜IT狗

推 十分有用

Thank you

可以一試！

其實認車既BOT 早有人做左出來 而且open source左

2個steps 就可以自己host tg bot.
由於冇人用 所以devloper 停左update
更新到老豆揾車A532

用法

成功例子

半成功例子

失敗例子

以車牌查詢

以地區查詢

已知問題: 2 行既車牌一定認錯

我無知 sorry

我想問佢仲會唔會update 唔會我就繼續做 會我就唔再郁架啦

個dev 係毒撚 唔識宣傳

佢move on to face recognition
你繼續做認車牌 有咩技術問題可以TG 問佢

可以

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

屌你正呀！

你地教識左班狗以後用假車牌。

咁應該點做啊 大師

多謝

多謝所有有付出過既手足
多謝你地繼續關心我地既屋企 香港

痴線無人推

勁呀巴打

超勁呀！！！
個plugin 幾錢？即刻夾，一路行街一路check 車，check 到就攪活動

Sorry ar 巴打

我諗過度過 我都想同你傾下 睇你用字我信你it人 但防人之心不可無
小弟始終三歲比人告左暴動 啲白色真係好恐佈
原諒我真係冇膽

暫時都未係好多人用 一多人用就即刻upgrade!
upgrade 第一次都頂得住！巴打多謝你

可唔可以入埋老豆搵車d 型號 顏色備註果d 落去個resuit 度？ 咁方便嘅bot, 無理由剩係用黎check 假校巴嘅

推有用嘢

可以一試 呢個version用住先 最起碼用到先 其他addon可以之後再加 多謝你既意見

師兄，我都整左個

其實已經有好多個類似啦尨
大家可以collaborate 下

勁揪

包唔包括假救護車 個日見到有一架好可疑

老豆搵車同校巴有 我就會有

實用！！

p牌冇得推

感謝手足

tui

推！！

多謝IT手足

thank you

well done ching

勁啊!

值得一推

星期五近了 推返個post上水！

十月二十 尖嘴見！

勁！

10月20

有料！

It狗
It技術人員

大力推

tg search “Check_popocarbot”

入到去禁start

輸入車牌/影張相比佢

之後佢就會出個result 比你

幾準

多謝支持

Push ar

巴打有冇github 可以放上黎一齊改下

P牌照推！！！

嘩

你的資訊很有用

十月二十 尖嘴見！
忍心見到十二/三歲妹妹仔係到推鐵馬咩?

推
ching好波

十月二十 尖嘴見！
唔好踢拖呀 睇住比人踩腳指

唔該巴打
推

城內 快要變作困獸鬥
人人尋仇赤腳走
企出黎發聲啦

癲，推

打飛機聽日出尖沙嘴打啦

gogogo

推！多謝巴打！！！

榮光歸於香港

勁推

PUSHHHHH

cool stuff

pushhh

Pish

再推！大家早啲訓聽日準時入場啦

麻包袋，但留意狗都可能用假車牌，上車點都要小心，同報比可靠既人知

好波，發揮香港人創意，有用app改變世界

黨鐵12:00封啦

勁 推

thanks it dogs it’s useful

你覺得運輸署唔會出咋假牌俾班狗做假校巴？

唔知呢 所以就算冇record 上車之後都要小心講野 同send 個車牌比朋友

推到有人整app

check 得一架得一架
同埋車牌唔係可以上網check到車主資料咩？如果係假牌就好睇喇

人嚟腸油

推，救人一命

推 it狗好波

G持

香港人 反抗

推嚟幫手足走

識寫app又做過少少OCR既project 有無API 可以fetch堆data落來

利申：入左行一年 仲好fresh我有咩講錯屌細力d

Samsung個OCR好準

人地IT全部神黎，仲話佢地IT狗？

岩一眾IT神！

要改名做波鞋妹

Work

波鞋妹正呀

好勁
推呀

乜都好，最緊要係大家加油

OPENALPR?

太多方法做 唔公開出黎啦

而家放狗車車牌，好似犯禁制令

佢咁樣係嚇我唔到 用外國公司既server

推 最後更新至岩岩1300

2

解散狗隊 刻不容緩

推有用工具人工具

解

散

犬

隊

推到屯門手足用

屯門手足要安全上車呀

所以話買車買二手撞正上手係popo 真係慘

112維園見

沒有暴徒 只有暴政!

好撚癲，推

be safe

112一定要出！

幫你推

冇諗過有鬼五毛亂報料？

咁師兄有咩高見

自己友搞掂啦

你呢個問題我唔係冇諗過，資料源錯誤係好難搞，只能夠盡做，老豆搵車會fc，偽校巴我唔知佢有冇做，但我諗點都好過乜都唔做

今日TKO戒嚴呀

區外人入TKO小心啦

街坊記得睇下啲可疑既死車啦

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

push by p

將軍澳孤島 睇車呀！

入完山大 去完將軍澳 十八區！

拒絕平行時空！

還我真相！

你地可唔可以為左 咁多個已故既義士落一落街？

勁多車入緊，塞到觀塘繞道

今日塞爆將軍澳